[長文]天真的示威者與國會縱火案

睇左最近幾日有關元朗既POST,特別係呢一個

驚覺好多人唔知係天真定點, 我可以好肯定咁步講政府721當晚部署經過精心布局, 示威者唔係單單用和理非, 底線還手,叫一家大細去遊行可以應對到.
示威者今次將會面對前所未有既危機同會害死好多有志之士, 被軍政府一招ko
1. 首先, 遊行係對佢當權者表達意見既一種相對溫和方式, 表示有幾多人對此題目感到關注同表態. 示威則顧名思義係指用相對強硬手段去令當權者感到威脅而就範, 從而係損害擴大前息事寧人.
問題: 727對鄉黑遊行示威, 即係你地承認一班罪犯為當權者, 你要向佢表態? 對根本性上無統治權既人用對當權者方法表達既手法係咩Logic?
2. 請搞清楚現時為2019, 請由2014穿越到今日既人去睇番呢5年發生左咩事, 就戰績而言,道德高地同光環係香港目前最大負資產. 歷史已一而再再而三證明左成功並唔係由道德同光環者擁有, 太舊唔講, 現代1949史上最大恐怖組織取得異常巨大勝利,到今日仍然屹立不倒, 敢問此組織何時有半點道德同光環過?
3. 目前為此, 721示威者並無對元朗事件有半點實質參與, 但由當晚至金已經相繼比tvb同軍政府假新聞指示威者間接或直接對事件負責, 敢問你727當日唔做任何野等於可以唔比人屈?
4. 國會縱火案
前面提過721精心策劃, 行動時機幾乎完美, 721開槍事件完全既目光被元朗黑夜淹沒係不爭既事實, 政府狗急跳牆並唔代表佢地做野事係無計劃過. 而令我感到極為不安既係何君妖老母被掘係一個致命而又充滿惡意既伏筆, 大家呢一刻未唔知到底係邊個/ 邊度既人做, 敵我難分. 大家如果睇左國會縱火案就大概會有點眼眉目, 軍政府要打破目前困境只有係元朗一戰嫁禍示威者同時對示威者主力作出致命打擊
只要有來歷不明既燃燒彈或者火頭係圍村出現, 你出面點樣和平示威同點打都好, 全世界會進入一片恐慌, 黑社會發狂攻擊,一般市民爭相走避, 部分勇武加入放火. 而同時一早準備好既軍政府走狗就會全面開槍鎮壓[暴亂]場面, 對示威者中少數精銳進行突發性既殲滅. 運動既結果係點我唔使多講.
5. 天真的示威者
相信好多人仲抱住你唔主動出手, 對家出手先就會有正當理由還手係一個幼稚之極既想法. 先唔講前文提及tvb可將一切事實扭曲, 令真假新聞莫辯. 我睇多個post都有人提過, 如果和平示威者被大量黑會用襲擊至重傷, 佢地既家人朋友或者其他勇武派好自然就會復仇同升級, 結果如上. 網上好多人前線都未去過, 坐係後排上網傳下物資就對光環道德民心論大嗚大放, 示威者中只有不多於百分之一既人有面對既致命武力威脅的經驗就發表如黑社會出手攻擊時會自衛既可笑言論.
我可以問如果後巷突然衝出20個身材健碩持刀大漢殺向和平示威人群, 有幾多人會反應到 / 抵擋到, 更可能既情況係部分防具義士被亂刀斬死/傷, 市民人踩人. 又或者黑社會樓上開槍 / 掉漒水彈到人群會點樣?

最後,我知好多人都會話都要照去, 我明白. 但你地記住, 一部人既天真無知可能會令好多有志之士為你地白白犧牲, 個種責任係一世既.
所以我絕對唔支持和示威者去對一班黑會會和平示威如此荒唐. 入元朗既原意係對老黑表示唔會受佢地威脅同示弱, 而對一班不知道理道德為何物既人渣講道理係幾咁on9
要sd一個msg比老黑根本唔係要人多既"和平示威", 而係好多另一個post既巴打提既少數精銳對佢地痛處發動閃電戰, 一擊脫離. 造成對方損失, 無從反擊又追究唔到(可以屈其他黑幫/ 何妖反擊)為目標進行反擊.
正如西方國家對付isis既方法係用軍事打擊同消滅佢地, 而唔係搵左膠去syria示威一樣

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

冇錯
727係一場硬仗
如果班鄉黑主動攻擊示威者就會全面升級成唔係你死就我亡既戰爭
到時兩邊都一定會傷亡慘重

所以記住一定要full gear上陣

推

剩針對2.
你知唔知當年老毛呃左幾多勁人真心信左佢係中國希望？加上老蔣本身都唔係善人，當年老毛係有光環架

當年一樣大把人反孫中山搞革命
而且更重要係示威者2014既光環seeking症直接收左運動皮
香港要既唔係光環, 係勝利者同具機會勝利既人

因為香港人對權威既祟拜,對勝利既歸邊係血入面

照出 等對方犯錯
如果政府計劃咁周詳，就唔會愈搞愈大鑊
如果最後真係如樓主所推測，都唔錯，進入恐怖時代，大家攬炒

光環事實係好重要
佢係盾保護左我地
冇光環林奠一早大力捽死我地
2014死係先天因素+冇左枝矛（武勇
仲要冇必須團結既共識
人地一分化就死晒

我無否定過光環既重要性
但已經唔少政治潔癖叫人個人乜唔可以做, 會失去光環之類
成個感覺完全係番左去2014年尾咁樣
打擊老黑, 除暴安良點都正面過示威者被老黑政府夾擊重創

散播恐懼，負評上一頁